財經台隨機騙局之分身

玩得分身其實就好易玩

分身1 吹奏股票A
分身2吹奏股票A
分身3吹奏股票B
分身4吹奏股股B

股票A中咗

就只用分身1同2 再分別吹奏股票C,D
然後用分身3，4吹奏分身1，2

最後分身1嘅股票C中咗，再用分身2，3，4吹奏分身1

分身一多，例如8個或16個分身咁就可以做到次次都講中咁
最後現真面目開班或收廣告費

大家要小心，由其由頭到尾都無貼過倉而又同你介紹股票嘅會員

以上內容純粹分享，無影射任何會員嘅意思，只希望大家有獨立思考！

同之前賭波tips一樣

有咩著數

無錯，同一原理，但可惜一樣會有人中招
見到有人用完分身之後仲咁多fans 有感而發

同開名有咩分別

但係點解媽咪麵次次都中

佢有超能力，唔同

呢個另計

佢已經

麵麵手術後無消息成星期了 唔通真係...

Who will trust???

睇下某玩過分身嘅會員點講

真心希望佢無事

但唔開得名，廢事條痴線老入嚟人身攻擊依度留言嘅人，或者佢會用分身入嚟都唔奇

一個post出齊幾隻0 post 新AC推，仲要瘋狂讚好
諗唔到咩理由唔係影分身

就算貼哂倉都未必真，可以大包圍，贏咗嗰個先貼出嚟，總之上網睇人勿認真，我點解要益人，唔益自己先？所有關於錢嘅都可以呃，仲有次次話自己喺長勝將軍嘅人都信唔過

賺夠想比人賺的道理

依個post講依啲野又係有2個負皮，應該真係仲有分身

難為我當日摷返個封塵電郵地址至開到一個戶口，啲人咁容易就成堆戶口。

仲要admin無講到係有幾多分身
而且人哋只係一晚就開到新account

其實呢度真係好多大戶打手
好多狂比人開post吹奏既股票 一年後已會大跌

823同3仔已經係例子 2018 19年勁多人開post話係神股

真係要貼堂

有佢2個分身負評咗 都幾肯定佢仲用緊分身

正常啦，無先唔正常

佢又入嚟每人派一個負評好撚得閒
我發現我以前啲POST 本身無負評，但而家好多舊post 都有一個負評
我覺得佢真心係精神病